# spotify-autoplaylist

Нужно сделать кэширование сохранённых треков, и при эмите проверять, если все 50 последних треков отличаются от предыдующих, то делаем полное обновление сохранённых, иначе берём кэш и добавляем к нему ту новую часть которая уже запаршена эмитом. 

Эмит проверяет произошло ли обновление, если произошло, то создаёт событие и возвращает 50 последних треков.
В обработчике пердаём эти 50 треков в функцию обновления сохраннёных треков, внутри этой функции мы на основание уже закэшированных и новых 50 треков, понимаем нужно ли обновлять всю библиотеку, или достаточно добавить только новые из этих последних 50. Возравщаем полный массив всей библитеки.
Принимаем этот массив, после чего в цикле перебираем все сохранённые конфиги автоплейлистов юзера, и для каждого передаём копию библиотеки в функцию фильтр, который на основании настроек филтра вернёт отфилтрованный масив треков. После чего этот массив треков мы передаём в функцию которая обновит соответствующий плейлист. И так для каждого конфига автоматических плейлистов. 

Ещё хорошо бы кэшировать сами плейлисты, что бы не делая запрос на обновление или получение можно было понять нужно ли вообще обновлять этот плейлист, или новые треки в него входить не будут. Тоесть нужно сверить отфилтрованный массив треков с кэшированным масивом треков плейлиста, если отличается, то обновляем, иначе не трогаем.  

Что нужно хранить:
 - информацию о пользователе
   - аксес токен
   - рефреш токен
   - библиотека кэшированная
   - кэширвоанные автоплейлисты
   - конфиги автоплейлистов

